有冇人好似我咁拍幾次拖 次次都全心認真咁愛 四次分手都痛到仆街

下一次 仲可唔可以努力去愛
或者 其實仲會唔會有下次？

有冇岩岩分手既入黎取暖

唔知

好想開解下你但A0

有

下次下次

多謝巴打

大概可以

唉好煩呀

你點溝返嚟
4個有冇共通點？

條女都係中途 識左第二個

你對佢太好
太痴身
需求感大

唔識玩佢

俾人傷過一次 就唔會全心咁愛 怕再受重傷

只可以講 女人係唔會真心咁愛一個人 就算係真心愛 都唔代表會同你一世 兩樣野黎

佢話我惡

有冇反省過自己會唔會出咗啲咩問題？

係 問自己點解會搞成咁
夜晚訓唔到就喊

唔明
講詳細啲

取暖 灰到核爆

緊係有

有時鬧佢鬧得太惡

可以 次次都全力去愛
咁先對得住自己
迫自己唔好咁投入仲辛苦
不過都要愛自己多d
最後都係自己最可靠

Btw 要點樣玩佢

係 男女都係

咁可能係相處問題
試吓想鬧佢之前都停一停
冷靜咗自己嘅情緒先

eg.過一個鐘正講

表達嗰時話佢聽你感受
唔好發脾氣鬧人

希望你下次遇到個好人，可能真係要講緣分。受傷得多，相信你終會遇到適合既人。

會改 可惜冇機會了

下個啦

人哋都搵第個
你就唔好在意佢
呢個係佢嘅問題

所有美好既回憶將會逆轉成為我痛苦嘅泉源
而以後嘅日子每一晚都會諗起你

係 要盡早放低

屌 唔好啦

我姐

點解

請聽陳柏宇
七折

再愛自己一次，等下一個出現再愛佢

新任務
[0125行動-攬炒]新春 和你嘉年華

唔該所有人 唔好幾個人係咁就話曬所有男人/女人都係咁
只係你未遇到
如果自問好愛 究竟有冇完全地表達過依啲愛
你覺得有唔代表人地感覺到有
一個女人走咗去 有機會係佢問題
幾個都係 你自己要好好諗下 你一定都有
唔係你錯曬 大家都有 不過人地頂唔順 亦唔想解決

希望你做個更好嘅自己 然後遇個更好嘅另一半

若我心似鐵石然後遇上你

衰左3次你第四次仲可以全心全意？

點識到咁多女

其實因為太著緊

唔知 啲女埋身

想開解你 但都開解唔到自己

唉 我都諗緊 好後悔冇好聲好氣同佢拎出嚟講 文字係冷冰冰嘅 如果我打電話同佢好好攞出嚟講 或者唔會咁就完左
不過呢個世界冇如果 成日都有野要鬧交嘅話 都證明大家三觀太唔同